厲害了，我的国

邊位手足咁快手

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

堅！

咩事

入黎恥笑

中國拉莫斯

事實喎 係Tap in得幾靚

通常邊個po就係邊個